其實啲人係咪唔撚識行直線

日撚日都總係有啲仆街
行行下會向左向右移食你身位
行你就行啦 仲要拎撚住部電話睇劇打機
用少陣電話係唔撚係會唔識行路

係女人

呢個真，唔知點解女人特別多，有d仲會望住後面向前行

D廢老成日無啦啦突然停係到whatsapp 撞到佢又比佢屌 on撚鳩

通常我照撞埋去

啲仆街留低完負皮就走人